%@Titre: Benjamins
Quand il pleut, le chat est ou bien dans la chambre ou bien dans la cave. Quand le chat est dans la chambre, la souris est dans son trou et le fromage est dans le réfrigérateur. Quand le fromage est sur la table et le chat dans la cave, la souris est dans la chambre. En ce moment, il pleut et le fromage est sur la table. Alors, on peut être sûr que :
\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item le chat est dans la chambre
  \item la souris est dans son trou
  \item ou bien le chat est dans la chambre ou bien la souris est dans son trou
  \item le chat est dans la cave et la souris dans la chambre
  \item une telle situation ne peut pas se produire
  \end{enumerate}
\end{multicols}